
                      Película que creo que se sale de lo normal, que sabe mantenerte en tensión toda la película sin casi diálogos. Va ganando intensidad hasta que no quieres que se acabe, me ha gustado mucho.
        
            